連登仔開始精神失常 盲反五大訴求

獨立調查委員會一直係大家堅定嘅訴求
點解當佢成為大勢所支持嘅時候
你哋要急急腳嗱嗱聲出黎否定佢屌柒佢？
係咪唔記得咗當初我哋為咗五大訴求 付出咗幾多？

係咪因為連我哋嘅敵人出黎支持
所以你覺得一定有詐、一定係場大龍鳳、一定唔可信？
監狗會話查大家屌我明 到ICAC主動查大家屌我都明
但宜家係法官查喎
當初邊個大大聲話因為係大法官查所以信得過？
咁係咪遲下政府話撤回方案同重啟政改
你都會以陰謀論黎睇 即刻出黎質疑佢屌柒佢？
還掂成個政府做咩中家都信唔過
咁五大訴求仲要黎做乜？

唔解唔俾個機會法官查咗先、支持咗先？
可唔可以等份報告出咗 係唔滿意嘅先再大大力屌柒佢？
我好驚大家會因為三毛帶風向同埋陰謀論而自我推翻呢個訴求
見到隔離有好多post吹獨立委員會信唔過有幾千正評
我就好驚大家會動搖同質疑呢個一直以黎嘅訴求

何況如果真係開獨立調查唔代表其他訴求就會失晒蹤
我哋仍然會堅持五大訴求
但求下大家俾易行嘅行咗先
至少佢畀到曙光我哋 話畀我哋聽血汗淚水唔係白流

呢刻我淨係想大家冷靜落黎諗下
獨立調查委員會係喺五大訴求入面
佢有可能出到街 我哋係應該要大大力撐

請大家要否認呢項訴求嘅時候諗下
我哋為咗佢付出咗幾多血汗同淚水

推

推推推

缺一不可

調查期間班狗咪瘋狂大搜捕囉訓撚醒未呀你
到最後查完就算佢話冇狗要負責你都已經冇撚哂人上前線抗議喇

有人會諗，我地死咗6個義士，受傷義士無數，依家有四十幾位仲要被告暴動罪，政府一個獨立調查委員會就抹殺咗佢地既犧牲？有冇搞錯？

而家唔係話唔好成立，係先後次序問題。而家做就係白痴，你要普選立法會同特首之後先至有用。佢哋搵一班同以胸襲警質素嘅官去審你就衰硬。

普選為五大訴求之首

就係咁簡單，明唔明？

呢個可能性好高，但唔去成立調查委員會，隨住時間咁過，警察會坐係度唔做大搜捕嗎？有錯請指正。

「追究黑警濫權」，但冇講點樣追究
呢個時間成立獨立調查委員會，可以有幾獨立
查一兩年，查撚完又冇約束力，政府又唔會理

我支持真普選後，解散成隊黑警再慢慢查

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

吓你呢啲係無理推論喎
點解俾人查就會大搜捕
宜家班狗無人查無人管咪一樣搜捕緊
咁係咪大家咩都唔洗做等運到？

仲係下面仲好笑
話等到份報告出黎就會無撚晒人出
乜你咁睇香港人咁睇義士嫁？？？
兩個月血汗抗爭都做到萬人響應
宜家就竟然淆等得耐會無人理

但我哋控制唔到邊一樣訴求降臨嘅先後次序，應該有一項算一項然後繼續爭取其他，唔好俾佢停

講真...而家已經係... 任何野都會好過而家.......

反而有獨立調查委員會之後，可能d 狗無咁亂告呢.... 可能獨立調查委員會有個結論係特赦，到時都救得返義士，我課金課到破產都好，都會課到義士可以一直上訴，直到救到義士的一日

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

無人話其他4大訴求會咁樣就放棄 一樣會堅持落去
但點解唔俾獨立委員會行咗先

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

哪裡有中資
哪裡就有反抗

就算真係成立左調查 咁其餘個d呢
一個都不能少

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

其實控制權不嬲都係喺我哋手上，因為呢啲訴求係我哋訂立嘅。我哋只要著重要求普選其他自然會成事。

五大訴求，普選為首。其他有嘅當然好，但係重點唔好放喺獨立調查委員會，因為呢個都唔係問題嘅來源。問題嘅來源係選舉制度，唔好分心。

其實好簡單 真正訴求係雙普選先
但中共絕對唔會畀你
係決定袋住先 定係升級攬炒
睇大家

唔係話反對調查委員會
但政府方案實係搵奶共人士黎查
仲點叫獨立呢？
中共講野你都信

如果林奠612之後即時成立都仲叫做有返少少誠意
而家先黎讓步？Sor9ry錯過晒最佳時機喇，呢個政府嘅誠信一早破晒產，獨立調查乜野都係呃你，直接爭取普選啦

暴君如果願意成立調查委員會，的確是一個釋出善意的開始，大可看看暴君選甚麼人才決定下一步行動。

我明我都知普選係好撚重要
但重啟政改重新咨詢重新研究係需要好長時間
呢段期間義士俾拉俾告 案件仲極快提堂審理
我哋有咩可以做 係咪眼白白咁睇住班狗肆無忌憚咁濫權拉人？
何況好多義士俾落案告嘅唔係全部都係暴動罪
有襲警、有傷害他人身體、有阻差辦公等等
如果獨立調查真係查到班狗係有濫權有失職有違法嘅
可能對義士嘅案件有利 幫到佢哋打甩條罪
（唔係法律撚 有錯指正）
當然呢啲都係後話 但我撐查咗先

致認為要有普選之後至搞調查委員會既巴打絲打：
先表明立場：我係想有普選，但係呢個時局下，調查委員會係最可以走出現時困局既方案；我相信香港人會繼續追求制度公平，自由同守衛法治。

以下幾點想大家思考一下：
(1) 爭取普選條路，憲制條路係先重啟政改，再報人大批准，換言之係要同中央搏奕，呢部份香港人既本錢係邊度？
(2) 若果大家有睇唔同群體，包括AO，EO及公務員既聲明，大家都見到普選唔係主流訴求，若果大家執意要爭取要先實行普選，請你地可以俾出說服社會各界人士既具體方案嗎？梁天琦都提到，要政治運動成功，係要爭取本黎同我地唔同意見既人加入我地陣營；
(3) 樓主巴打亦唔好話其他人盲反，因為佢地提到既論點亦有理據；我都擔心柒婆委任既主席係深紅，到時大家又要走出黎抗爭。

sorry個post打得好急 好多錯字

我知大家有唔同意見 想大家諗多幾步

自推

兩樣一齊要求唔得
獨立調查係重要
但重點係查完要告
律政司查完放生都無用
所以獨立調查同普選同樣要

五大訴求 缺一不可

但唔反對獨立調查行咗先

五大訴求 缺一不可
放風五個施捨一個就想算數？今朝44義士做condom？
只有同時應承同執行嘅五大訴求先有意義

五毛而家最新手段係叫人唔好支持成立獨立調查委員會
因為成立唔到，無克警相關既人要負責

希望大家唔好覺得有少少甜頭 我哋就會縮
甜頭反而係我哋繼續撐落去嘅動力

相信大家相信義士 不分化
報告有問題 我哋一樣會照出照抗爭

無人反阿

當初叫成立 係想拎返公義

如果調查完好似之前咁 民怨只會更大

終極目標係一件事，但目前最急係咩又係另一件事。要等到有真普選既一日先開始去獨立調查，查完先裁決到責任承擔，先可以特赦返班義士。咁要班義士坐住監等？去左台灣既兄弟一路等？點對得住佢地？

咁點解之前我地要爭取成立獨立調查？
又唔係今日先變港共

而家好多人都係因為警權、警黑先民怨沸騰
呢班人都係半路出家，可能對五大訴求都無咩點認識
你估work左個獨立調查委員會之後有幾多會覺得終於成功哂？

香港獨立當然係我嘅最終目前
但所有事唔係一步登天
需要大家逐步推進 先易後難

push

邊有人盲反
拎個POST出黎我去屌柒佢
獨委會要成立
但問題係咩人去查

問題係名單未出大家已經反對
可以撐咗先成立先
睇名再屌

反對成立獨立調查委員會其實冇問題
咁反對完應該點做

終於有人明

缺一不可
但如果排先後既
撒回, 釋放同唔再追究義士, 普選 點都前過獨立調查委員會

你咪戇鳩，冇普選，冇一個要對民意負責嘅政府同立法會，份獨立調查只會好似鉛水同沙中綫嘅獨立調查一樣濕鳩，結果只會幫啲狗壯氣勢亦幫唔到義士。

而普選一路講緊嘅方案都好明確，例如立法會第一步一定係廢功能組別撥返啲位去地區直選，而行政長官就可以參照2014電子公投嘅選項去付諸公投決定。根本一路啲方案就擺曬喺度，只係港共唔睇，唔係咩「重新諮詢」、「重新研究」。試下聽日美國國會通過三個月內凍結曬港共官員喺美國同盟友啲家產吖，佢一個月同你過曬都仲得。

仲有五大訴求本身咪包括咗「釋放義士及承諾不檢控、撤控」囉。

冇普選之下想調查委員會查到班狗濫權失職違法？諗下好喇。
而家連不反對通知書上訴委員會都擺到明委任啲紅底人入去話中立
陣間佢個獨立調查委員會放曬林志偉之流入去我鞭硬你屍

唉

五大訴求嗰陣都過百萬人啦
已經唔計6.16啦

攪清楚小小嘢先 贏就要贏到底
而唔喺比粒糖 我地要成間廠!

而且推出調查方案後，班警可能會反政府或罷工，到時係對大家都有好處的助攻

69 612嗰陣又有冇今日全面管治崩潰呢請問

做邊個先都唔到香港人揀啦
我哋可以做嘅只有堅持
一日未完成五大訴求就一日不散

無理由係咩先普選後調查，只會俾港共更多時間整散民意

五大訴求，一個都不能少

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

又係如果可能論搞咁多野有咁易唔記得政府？

再咁落去警察亂咁黎，勇武比人拉哂判埋就玩完啦，同埋林鄭咁做係分化到警察同政府，運動成功機會再加大呀

拖越耐都冇野得到咪好似雨傘運動咁灰心散水，之後勁多人唔理政治變熱狗🌭️

btw 8月5號大罷工

ICAC唔查689唔係今日事啦掛？
咁你同我都唔信，咁點解驚佢查？驚佢一路查一路消滅証據？

啲狗唔罷工/反政府，港共政府而家已經係管治唔到啦，係靠香港人自律有秩序先未社會崩潰咋，三罷就接近係最後一根稻草
唔而家叫高啲價反而想幫敵人restore秩序，你都癡撚線嘅

再者報告有問題、明眼人睇到有閪用咩，全世界都見到港共政府而家幾咁失敗啦，佢都係厚住面皮靠黑警隔硬霸住個位。
一時又驚拖耐咗要義士蒙冤，一時又話之後再屌都唔遲，你哋幾個都唔知係咪精神分裂。

唔係反對呀On9
係先後次序問題 而家即刻成立嘅話九成九都係政府控制 偽獨立

我都覺得on99尤其依家十劃都唔知係咪有一撇

真係咁易過到關點解唔一開始成立獨立調查會講左成兩個月都未得

你查下點樣成立先啦

Cap圖，俾link先有得討論

你覺得而家開咗嘅獨立調查委員會冇問題咪繼續掩耳盜鈴囉
根本而家已經唔係程序問題，係政治問題，你係要喺度拗程序咪變777用公務員思維去諗政治僵局

咁你不如直接爭取政府立廿三條，等全香港都出黎啦
果陣話壽終正寢咪一樣驚一堆人收貨
呢個係應該睇大家之後文宣點做
一日無調查班狗都發晒癲咁打人，
如果你係企出黎前線比人打果個，
都仍然覺得應該用咁既方法墊自已高地既，我無野好講

推到俾全世界睇

非質疑, 鬼ac

沒人叫我stop佐佢呀，不過咁樣實呃到人姐
再者而家再升級已經係罷工，再繼續落去嘅抗爭根本係all or nothing咁滯
然後而家收咗一份貨，罷工人數肯定大減，係死亡之吻嚟

敵退我唔進，反而我退埋一份，然後仲可以話返反對嘅人係人跪我跪，真係得呢個post同612前嘅泛民先會聽到

不如承認設立五大訴求果時冇諗清楚具體點推行先la
唔係唔查 要查就一定要有公信力 所以唔係e家

咁救義士依家都係要跟程序嫁wo 成立委員會=分化政府警察=警察清場力度減少

冇委員會，警黑合作各種手段義士拉9哂判埋都未有普選呀，你覺得爭取到雙普選快定警察不擇手段拉哂義士判埋監快？

仲有成個月先出黎話唔成立住，遲唔遲d呀，文宣落哂功夫先黎講，義士又等緊救命，同我講唔成立住？

個問題係：你睇得出有問題有咩用呀？咪即係還原而家狀態冇變，但又學上面話齋「曬咗義士時間」、同埋消散民氣同公帑囉。

唔好誤會，如果早一個月放風，我都會同意開獨立調查委員會
但升咗幾次級後，之後再升已經係罷工
五大訴求只接一樣，我幾肯定實會大幅削弱罷工號召力

唉屌你都啱
但一諗到如果林奠再早多半個月話要搞個獨立調查呢場運動就收哂皮我就好撚擔心

理性討論 負皮都唔緊要

比我係中立都屌你la
又話要調查 查完你又話唔岩 姐係賴皮反口la

唔係想反
但你諗下有獨立調查之後幾多港豬會收貨然後唔理lu?
咁做會令民意返去政府到

雙普選唔係理想，係基本法明文規定既野
只係大計劃，抗爭同時請多關注11月區議會選舉同出年立法會選舉
一日未能完全打破個制度，都要利用返佢

五大訴求係一個月前既idea

經過旺角沙田上水元朗天水圍西灣河葵涌，班狗屌你屌我屌林鄭屌張建宗，仲打算靠獨立委員會，班委員會一選到即刻俾人融咗都似

間唔時就有D人出黎帶風向
緊記初心
始終不變

同意 一定要收左先 邊個話收左唔可以再反？
出左糧都要開工啦
佢比幾多我地照單全收
直到有真普選既一日都唔可以再停！！

光復香港，時代革命

連登逢紅必反連獨立調查都啱用

其實佢地唔係盲目
佢地係擔心有人「袋住先」
之後唔理其他四大訴求
或者係無咁堅持其他訴求
所以佢地嘅立場係一係唔要 一係就要哂五個

另外 有啲人其實係對香港施法制度 執法制度一係啲信心都冇
可以話係足協 球證 球員全部都係佢地啲人
所以有一部分認為成立左獨立委員會係無用
因為官官相護
只係高調開始 低調收尾
其目的好明顯係政府熄民憤
而且好多例子都知道 獨立委員會係廢嘅 好似鉛水事件咁

無可否認訴求越黎越多
俾人啲感覺係貪心
但要明白有訴求嘅出現係政府無能 唔係我地貪心

成立獨立調查委員會無問題
但成員要合理
五大訴求之後仲有四項未答
都係要繼續出黎發夢

即係你覺得唔查警察唔會拉人封艇
你訓醒未?

成立委員會=分化政府警察 都話咯，佢appoint三個林志偉五個楊振權落去，啲警察一定驚到仆街呀

講到委員會三兩下就deliver到市民想要結果然後馬上救到義士咁，事實上就冇直接關係
你估班區院閪官就唔會話你暴動點都唔啱？你講程序呀嘛，程序就佢「跟足法律」實可以整到判到義士有罪。

雙普選同警察拉義士根撚本就偽命題，戇鳩。唔通開緊委員會啲狗就唔拉人、啲案件就暫停唔排期審？我就剩係知美帝條bill過到、焗到港共2020普選就一定快過成班onon99喺度開「獨立調查委員會」。

咁我都明
希望美國人權法案過到，可以令情況比5年前好

唔係放棄，係先易後難

等於衝立法會塊玻璃，要先攻擊最弱果一點，冇可能成塊玻璃衝擊

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

還完而家狀態冇變=中間狗多咗時間拉人、排下排下義士到期審訊然後被低等法院判有罪
就算之後嘅民意又聚返嚟，而家全世界stand by望住我哋點知民意沉咗都唔係好事
所以我真係好想知上面另一條友，嗰個成立獨立調查委員會就一定可以快啲救義士嘅邏輯邊度嚟，都冇解釋過嘅。

你諗下調查鉛水既獨立調查委員會先啦
最後鉛水事件咪又係搵工人做代罪羔羊
之後啲公司高層咪乜事都無

唔係話反對成立獨立調查委員會
我係反對無第三方人士既獨立調查委員會
如果唔係咪又係自己人查自己人
同監警會有乜分別？

依家我地攞咩同政府談
係人民嘅憤怒
但係憤怒唔會長 最多一年
而且人民憤怒唔一定係反送中
好多原因 可能係黑警 黑社會等
所以我地要係最大力量嘅時候攞到最大幅度嘅權利
好快市民就習慣哂政府嘅無懶
一個報告查返幾年時間
大部分人回歸平靜生活
只返少數人抗爭
你覺得政府理唔理你？
唔好咁天真啦

從頭到尾所有野
我地都係唔信政府 明唔明

講到尾 普選先係大家心底想既野 根本一切犧牲就係為普選
無論明面暗面 去到尾你都係想要依樣野先叫真係贏
如果612個陣就下台加獨立調查警察
可能成個活動就已經完咗

但去到依一刻 你甘心咩 就算你甘心 大把人都唔甘心 希望要更多

同意

五大訴求中
最首要目標係要
有真正嘅雙普選

只要有真雙普選，
五大訴求中嘅獨立調查先會行之有效，
先真正能幫義士平反！！！

老實講
我又真係信唔過而家嘅政府
真係想重組政府
你話我港獨撚都咁講啦
問題係個政府係冇威信可言
全部都係大話
唔係法治
唔係三權分立
其實五大訴求同平反六四真係一樣
個政府都唔受認可
佢講咩真係關我撚事

冇錯
上面有人講文宣姐已經做咗好多五大訴求
我都明，亦唔會怪文宣組，畢竟係呢幾日先成班妖魔鬼怪衝出嚟話可以俾住一個訴求先
我覺得要升級/更改訴求然後整新一系列文宣，可以由三罷日開始，林奠仲係唔覆嘅我哋名正言順再升級再叫高啲價啦，根本個要求就應該隨住時間轉

我覺得普選係對後世嘅重要性最大
但同時亦係最難爭取到
獨立委員會如果係第一樣可以落實嘅野
唔該落實左先
我唔認為咁係袋住先
無野制裁到黑警無論係邊方面都好阻礙我地成場運動
可以講係黑警濫暴係我地爭取任何自由民主前必須解決嘅問題

倒不如…

缺一不可
嚴防階段性勝利

警黑合作，完全放任黑幫虐打示威者兼輕判黑幫，黑幫又對住示威者水平放煙花，其實去到今日嘅境地，我諗大家心底裏都知，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，去到今日，五大訴求只係其次，一日唔解決共產黨，一日香港都唔會脫離苦海

85大三罷

佢真係咁appoint咪又激起更多人遊行，到時咪冇袋住先lo

同埋委員會有權傳證人證物證據上庭你知唔知嫁？幫好大拖wo，定係你冇朋友比人拉所以講得咁輕鬆⋯⋯

警察比人mon住加自身難保仲敢亂拉亂打人？到時委員會唔做野咪又有更多人出黎遊行lo

委員會純粹多個機制子彈比我地打擊對家，你明唔明嫁

係咪追求左好耐就等於仲合時宜？？
依家比人踩到上心口啦
仲等獨立調查係咪太天真

而家狀態冇變=中間狗多咗時間拉人<-睇唔明呢句
你上面個回覆我都睇左5次，都唔係好明
但我覺得佢講緊警犬濫暴/警黑合作->令義士被濫捕
你講緊救 已被捕義士？

其實個人認為是必需，同埋都係唯一途徑去合法制裁濫用暴力、職權同埋私刑嘅警察。

睇上邊有唔少兄弟擔心大搜捕，如果佢地真喺因為怕而大搜捕，咁唔喺仲明顯證明左佢地有問題？同埋就算唔設立調查委員會，都可以大搜捕架啦。

咁點解唔起左個委員會，做咗野先？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

借推

表態，是作為港人的基本道義
2/8白手帶行動

我等知道社會各界有意於8月5日當日發起全港三罷，我們明白面對罷工，每人都會有自己的考慮，有些人還正在猶豫，但在大是大非之際，表態，是作為港人的基本道義。我們決定呼籲各界在8月2日當日，不但出席公務員的集會，更加在當日自製一條白手帶，扣在手上，以示對8月5日罷工的支持，並鼓勵身邊的人。

香港加油

支持罷工

你覺得政府話調查，然後我地自已話唔收貨
大部份人都會繼續支持我地？我好難咁樂觀去諗

係呀係呀傳召證人證物上庭好大權呀
你睇下呢啲「權」點樣俾沙中綫個委員會玩爛？大學教授可以俾人撚狗嘅，睇工地俾人玩嘅，data可以唔齊嘅，可以俾啲完全唔科學嘅言論掉上去然後700萬人聽住嘅

屌，原來你唔係信香港仲有獨立司法，係單純過蒸餾水以為條文寫咗點做就真係會點做。你唔好睇多次本警察通例然後話呢兩個月嗰啲全部係假警察做、真警察唔會犯規？

5大訴求都唔夠
有普選都信唔過共狗
只有獨立先可以反抗一切恐懼

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

同烏克蘭一樣，如果就咁算，班手足一定會畀人秋後算賬，所以目標一定係香港人當家作主

獨立調查委員會係喺五大訴求入面
佢有可能出到街 我哋係應該要大大力撐

唔好比三毛帶風向打倒作日的我

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

問題係法官仲信唔信得過先

調查期間咪繼續上街爭取其他訴求囉，有咩衝突？唔好講到有獨立調查個運動就完左咁，有左獨立調查仲有其他訴求未回應

我覺得 佢回應一個訴求期間
我地都可以繼續
佢成立左之後 唔會因為我地繼續示威而即刻解散
佢有佢成立查狗
我有我地繼續示威 爭取其他訴求

車 咁到真係雙普選 咪一樣可以話「你唔係信老共有公平選舉呀？」
「實種票買票啦」之類
咁到時又可以點

我嘅意思係反對佢話「獨立」調查完狀態冇變都唔會差過而家呢點。
既然調查要曬一段時間，但局勢都仲係一樣嘅話，咁比起冇「獨立」調查，調查用嘅時間咪等如俾多咗時間黑警濫捕，同時間法院又排期審訊可以俾啲區院啲西官夾埋砌義士囉（裁判官多閪人我諗大家無反對啩？）。

我都唔知佢講緊乜呀，剩係見到佢質疑我，話掛住爭真普選先至會俾多咗時間黑警濫捕義士。我反駁係所謂獨立調查都唔見得有效率同唔知搞幾耐，而雙普選至少美帝條bill有2020嘅類似最後通牒。

至於講點救己被捕嘅義士，佢都冇俾答案。 我個答案會喺雙普選委任對市民負責嘅律政司然後撤控，已被判嘅就pardon。當然機會極微下出現政權更迭，就直情唔使理佢哋喺港共治下有冇罪啦，頒埋荷蘭水蓋同長俸俾佢哋都仲得。

咪就係囉
點解個個講到成立到個運動就會完咁

唔明點解講講會集中推獨立調查委員會

委員會組成就算各方勢力都有，最後出嚟結果都係各打五十大板

調查過程咁長，中間民氣一定消散

調查報告出嚟一定又長又難被一般巿民理解，你地自己記得邊個獨立調查報告?

千奇唔好集中要求委員會

五大訴求，缺一不可，但真普選係首要

同台食飯，各自爬山

我幫你排返個時間順序好唔好？

1.釋放義士
2.撤回暴動定性
3.雙真普選
4.撤回修例
5.獨立調查

OK？

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

明白，但獨立調查同爭取雙普選真係有衝突？
定個衝突純粹就係民意冷卻？
利申：唔係有心jer住你，純粹想理解唔讚成既立場同睇法

我淨係知雙普選有美帝條bill睇住，過咗嘅話(兩黨都支持)等如個制度某程度上有美國佬照住，而實行情況會持續睇住嘅，港共一玩嘢佢哋啲資產同人質就。而獨立調查就係100%港共空頭支票。

係啊
其實我地做好多野
好多野都唔係被人了解
覺得我地搞事
背後理念係高尚 有冇人理解先得

反對而家呢刻設立獨立調查委員會嘅人究竟點諗？
你諗吓，如果佢呢一刻設立，你地反而會要求廢除返佢？
你地到時會做嘅應該係佢宣布成立之後，爭取有公信力嘅人出持調查 同埋繼續爭取其餘四大訴求
如果佢唔肯搵有公信力嘅人去主持
咪證明佢唔係獨立調查委員會lor
咪繼續爭取五大訴求lor

如果你地咁諗 就唔會反對呢一刻繼續爭取設立獨立調查委員會
黑警勾結黑幫 殘害市民性命
獨立調查委員會刻不容緩
如果話咩等有真普選先慢慢設立獨立調查委員會
香港人已經俾人拉曬甚至俾警黑打死曬

推
重點

空頭支票除左消散民氣之外有撚用
經過左呢個7月
唔係仲覺得任何人可以監管同班警察下話
如果係6月已經話成立委員會我舉腳支持
但係而家已經唔係需要委員會既時候

雖然我都係覺得就算空頭調查，我都會無咁易比人爆頭
但雙普選上表示理解及認同

而家爭緊呢刻，兩個五大訴求絕對冇衝突的。
但一嚟我極之懷疑「獨立」調查係咪俾到我哋想要嘅調查結果(其實差唔多可以直接正名訴求做「清算警察暴行」)，二嚟港共同「社會賢達」喺開咗委員會後開足維穩機器去講接納訴求，我係真心驚會呃到人然後民氣逐步消散、同埋國際社會開始多人覺得香港穩定返、可以繼續搵錢已經夠皮。最驚都係民心同埋國際社會關注減弱呢兩點。
咁樣就會妨礙到後續爭取其他訴求。

btw 諗返其實如果焗到佢應承釋放義士及不檢控，根本就wfc個調查結果 咁嘅話調查目的就會偏向查黑警，同義士關係就比較細嘅

利申：唔緊要，我一開始回post語氣都過重。至少你冇好似上面另一個人咁，冇論據反駁論點就話爭雙普選會害義士。

根本香港無論獨唔獨立都好，點都要靠另一個superpower嚟平衡返支共無窮無盡嘅貪婪。你講美帝恨不得香港死，即係大家完全唔啱key，甚至可以當你三毛/認命撚了。

咪傻啦 獨立調查委員會係呢個腐敗體制產生 你覺得有可能公正？
而且 其餘四大訴求又如何？ 特別係普選立法會 你做左政制改革先可以慢慢解決而家香港既社會問題
承認一個腐敗政府設立既獨立調查委員會 即係承認佢扮有機制 扮有法治既政治 你明唔明

到時林志偉逐個commission member召見

同意
我唔明點解突然咁多人不滿獨立調查委員會
呢個一直係我哋訴求之一嚟喎

我當然明白政府可以出古惑
但咪等政府宣布個細節先再評估一下都無問題㗎

驚就係個獨立調查冇撚用
查完點知係比個讀書報告你
一定要配合雙普選先有用
我當你唔係即時有雙普選
起碼都要比個時間表同埋重啟啦

到時就可以用反份讀書報告啦

講到優先爭雙普選多於獨立調查委員會會害到義士嘅唔係你，係另一個人。唔好對號入座please。

不過你話唔係我講咁簡單？咁到底幾難？你又覺得係要有咩條件先fulfill到？
我就覺得在理，美國國會已經準備緊（而家卡緊喺委員會，兩黨仲有啲條文分歧）發最後通牒俾支共港共，根本唔使驚。
在情，咁多義士都係仲未有得投票/投得一兩屆嘅少年、青年（唔想分化年齡層，但都恕我要咁講），以佢哋本埋條命、已經做好為香港而死嘅決心，唔通叫價要雙普選真係仲係「太貪心」？
唔使成日妄自菲薄、真係要循序漸進(但唔知有咩step)咁覺得我哋仲爭好多步先到雙普選，可能呢兩個月義士嘅血汗，其實已經帶我哋走咗好遠呢

1999

呢個post一開始已經屈緊毛，然後你話我而家好喺度屈毛⋯⋯

一句1999就當駁曬所有嘢好威啊你係咪聽開譚詠麟同鍾鎮濤嗰啲九唔搭八論？

獨立調查委員會喺一開始根本不屬於示威者四大訴求，而係泛民／前高官陣營對「追究警察濫用暴力」嘅詮釋。個詮釋有毒然後我地中計到而家一啲都唔出奇。

時至今日，警黑合流、恐嚇司長，「追究警察濫用暴力」嘅詮釋都係時候升級去解散警隊啦下嘛。黑警不繳械，調查焉獨立？

其實都唔係咁突然，我覺得係因為早一兩星期一路都諗緊戰術、sell hk同埋元朗恐襲，係去到呢兩日比較有時間去喘息（但唔好忘記葵芳白衫狗同警車踩油撞人同天水圍恐襲），個腦去返運轉五大訴求仲合唔合理呢件事上，先開始多人諗返：過咗成個月政府都仲係喺度撚狗mode，係咪應該再升級/refine下訴求呢？

但我認同上面話文宣已經煲咗五大訴求好耐，應該有個名正言順升級/換訴求嘅點先好轉向，如果唔係可能適得其反。我覺得用三罷日做期限係適合嘅。

唔係唔滿意 係驚市民冇晒火諗住贏咗收皮

岩呀巴打
真係雙普選係最重要
我覺得可以唔係即時雙普選
但係要承諾同比時間表出黎
從中比啲時間個臭婆娘執返啲屎

因為呢場仗唔可以輸 得一次機會
獨立調查信唔信得過我唔敢評論
只係最近都好似突然唔少人出黎帶風向 表態支持獨立調查(可能我諗多左啦)
如果佢呢刻推獨立調查 有部份人會袋住先(估計大部份都係中/老年人)
到時先發覺調查係冇撚用已經太遲 d 監控燈柱 身份証 可能都準備好曬

5大訴求

香港自治

文宣方向: 求美國介入

咁我明白你既擔憂，雖然運動中既市民應該唔會咁易收貨，
國際關注拖到法案過其實應該夠做？其他都係強烈遣責
除左美帝我都唔知有邊個國家真係有能力制止到中共港共

但如果唔收貨係主流意見既話，談判上文宣要開始做野，
例如講明個調查委員會必須任命外國法官等等，
如果唔係就唔接受呢個委員會
一係set d大家會信服既條件，一係索性set到政府一定做唔到
如果唔係就會有堆人好似我咁唔理解，
但你知唔係個個會肯花時間理解

pish pish 加番條件入五大訴求
不過on 9 藍絲實話人地外國勢力

Push

五大訴求係基本入門
我要真正光復香港

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

本來喺點睇美帝今次角色上面意見唔同已經唔諗住再回你，再不嚴其煩講多次：
其他國家有利益先幫香港冇錯，但而家香港咪喺度不停示範緊俾外國睇，我哋作為支共絆腳石嘅功能囉，同埋話緊俾佢哋睇再唔理我哋俾支共入侵，佢哋喺度啲生意都冇運行囉。利益已經一目了然，不過你選擇咗美帝唔會幫嘅視角，自然一切都冇意思。

同埋都係嗰句，答到佢會跪邊個先咪即係話嗰個訴求對政權冇咁大殺傷力囉 而你亦都冇證明過「要有雙普選要先經過獨立調查委員會」呢點係點樣成立。

同埋你先閱讀理解差，第一我講咗幾次冇話過你「優先於獨立委員會大於雙普選」，直情有話係另一個人；第二我一路都講緊林奠跪獨立調查委員會而我哋接納，某程度上等如我哋跪返一部份民氣同國際關注出去，唔係你想像中嘅食住上。

agger
push 到有文宣加番”必須由中立且國際性機構擔任調查委員會”去五大訴求

啱
「突然出現一啲人反對獨立調查」係「突然出嚟一班所謂社會賢達撐獨立調查」嘅果，係先有呢班人吹風先出現嘅反響，唔關咩三毛唔三毛事

我覺得同巴打你係有偈傾嘅同你主要係出於悲觀樂觀嘅分別，咁我都希望你樂觀嘅睇法會中啦，至少大家唔使再同港共折騰咁耐

至於收/唔收貨嘅文宣，我都認同係時候開始準備
例如點樣嘅獨立調查委員會大家先應該承認、接受
同埋要有時間表，或者有合適時機就文宣上直接變做清算黑警暴行咁
但呢個合適時機真係要合適，最好好似之前名正言順升級咁

因為法官已經唔再可信
我地連司法制度係咪已經崩解都未知
你推個由法官組成既委員會係咪仲完全中立先

除非可以俾鄺神個堆民主議員查
其他人我一律都唔會信真係完全獨立

多謝你我P牌都同我解釋左咁耐無屈毛
咁我都認我係天真撚
小弟不才，唯有繼續推到有文宣組關注

冇普選，個所謂「獨立調查委員會」有咩用?7警又有判得重過義士咩？

我都純粹表達自己睇法姐，post頭語氣都差，認真討論邊使理咩P牌唔P牌
我反對得咁硬，都係因為幾個讀/撈法律嘅朋友都覺得有詐，而大家大致個睇法都係上面啲points先咁諗

光復香港 時代革命！

獨立調查under 邊個呀
特首啊？
不過我根本就覺得佢唔會比一個我地接受嘅獨立調查我地所以
最終都係要真普選

老實講真係信唔過，而且好怕大部分人袋住先

同意， 自我推翻係on9。如果覺得有問題，一開波就傾清楚先出

普選下獨立調查，五大訴求缺一不可

特赦同埋普選都係最重要

所以係綑綁式5大訴求
就算係普選，未到上任都唔叫完
前面候選人繼續玩dq,去到宣誓仲要等北京批ed就唔收貨

話明on9, 就唔好理佢

因為共諜云伯系做野

獨立調查要盡早開始
越遲越冇證據

所謂等埋普選先查
至少2022年
咁同冇查冇分別

講咩怕散民氣
可以要求定期公開進度、内容

怕唔公平
1. 報告內容要公開
2. 任何人係獨立調查講大話，俾假文件
全部刑事
出維穩報告變相俾彈藥告人

解散警隊叫價過高
就算佢肯
分分鐘短期係混入左一班識廣東話嘅武警公安或者解放軍
我覺得爭取到律政司要完全根據獨立調查委員會嘅報告去檢控某一啲公務人員已經好好